<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SmartMobUCE</string>
    <string name="prompt_email">Correo Electrónico</string>
    <string name="prompt_password">Contraseña</string>
    <string name="action_sign_in">Inicie sesión o regístrese</string>
    <string name="error_invalid_email">El correo electrónico no es válida</string>
    <string name="error_incorrect_password">La contraseña es incorrecta</string>
    <string name="error_invalid_password">La contraseña no es válida</string>
    <string name="latitude">Latitud</string>
    <string name="longitude">Longitud</string>
    <string name="accuracy">Precisión</string>
    <string name="altitude">Altitud</string>
    <string name="speed">Velocidad</string>
    <string name="provider">Proveedor</string>
    <string name="date">Fecha</string>

    <string name="action_settings">Acerca de</string>
    <string name="action_sync">Sincronizar</string>
    <string name="action_register">Cuenta Creada</string>
    <string name="renterpwd">Escriba la contraseña otra vez</string>
    <string name="reaccount">¿No tienes cuenta aún? Crea una</string>
    <string name="recrea">Crear una cuenta</string>
    <string name="realready">¿Ya eres usuario? Iniciar sesión</string>
    <string name="faculty">Facultad</string>
    <string name="fac2">Arquitectura y Urbanismo</string>
    <string name="fac3">Artes</string>
    <string name="fac4">Ciencias Administrativas</string>
    <string name="fac5">Ciencias Agrícolas</string>
    <string name="fac6">Ciencias Biológicas</string>
    <string name="fac7">Ciencias de la Discapacidad</string>
    <string name="fac8">Ciencias Médicas</string>
    <string name="fac9">Ciencias Psicológicas</string>
    <string name="fac10">Ciencias Químicas</string>
    <string name="fac11">Ciencias Sociales y Humanas</string>
    <string name="fac12">Cienicas Económicas</string>
    <string name="fac13">Comunicación Social</string>
    <string name="fac14">Cultura Física</string>
    <string name="fac15">Filosofía, Letras y Ciencias de la Educación</string>
    <string name="fac16">Ingeniería en Geología, Minas, Petroleo y Ambiental</string>
    <string name="fac17">Ingeniería Química</string>
    <string name="fac18">Ingeniería, Ciencias Físicas y Matemática</string>
    <string name="fac19">Jurisprudencia, Ciencias Políticas y Sociales</string>
    <string name="fac20">Medicina Veterinaria y Zootecnia</string>
    <string name="fac21">Odontología</string>

    <string name="gender">Género</string>
    <string name="g01">Hombre</string>
    <string name="g02">Mujer</string>
    <string name="type">Tipo</string>
    <string name="t01">Estudiante</string>
    <string name="t02">Docente</string>
    <string name="t03">Administrativo</string>
    <string name="s01">Norte</string>
    <string name="s02">Centro</string>
    <string name="s03">Sur</string>
    <string name="activity">Actividad</string>
    <string name="a01">Estudios</string>
    <string name="a02">Deportes</string>
    <string name="a03">Trabajo</string>
    <string name="a04">Otro</string>
    <string name="author">Creado por Henry Guamán</string>
    <string name="authenticate">Autenticando...</string>
    <string name="success">Login Exitoso</string>
    <string name="unregistered">Usuario no registrado o cuenta no activa</string>
    <string name="error_login">error de inicio de sesion</string>
    <string name="error_invalid_password_match">La contraseña no coincide</string>
    <string name="year">Año</string>
    <string name="re_year">Ingrese el año</string>
    <string name="re_year_valid">Ingrese año válido</string>
    <string name="recrea1">Creando cuenta...</string>
    <string name="error_create_user">crear usuario fallido</string>
    <string name="all_types">Estudios, Deporte, Trabajo, Otro</string>
    <string name="select_faculty">Seleccionar Facultad</string>
    <string name="select_gender">Seleccionar Género</string>
    <string name="select_type">Seleccionar Tipo</string>
    <string name="select_sector">Seleccionar Sector</string>
    <string name="select_activity">Seleccionar Actividad</string>
    <string name="db_synchronization">¡Sincronización DB completada!</string>
    <string name="error_synchronization">Ocurrió un error [¡La solicitud del servidor JSON posiblemente invalida]!</string>
    <string name="error_request">solicitud del recurso no encontrado</string>
    <string name="error_server">algo puede haber sucedido en el servidor</string>
    <string name="error_server1">¡Se ha producido un error inesperado! [Error más común: podría el dispositivo no está conectado a Internet o no puede encontrar el servicio]</string>
    <string name="error1_db_synchronization">SQLite y Remote MySQL DBs están sincronizados!</string>
    <string name="error2_db_synchronization">No hay datos en DB SQLite, espere la acción de Sincronización!</string>
    <string name="marca">Marca</string>
    <string name="model">Modelo</string>
    <string name="lectura_acuerdo">He leído el acuerdo</string>
    <string name="Cancel">Cancelar</string>
    <string name="Accept">Aceptar</string>
    <string name="Acuerdo">Terminos y Condiciones</string>
    <string name="Terminos1">Última revisión: 13 de Septiembre de 2018\n
        Este contrato describe los términos y condiciones
        generales aplicables al uso de los servicios ofrecidos
        por SmartMobUCE mediante
        http://gmoncayoresearch.com/smartmobuce/acuerdo.html
        (en adelante \"la aplicación\" o “SmartMobUCE”).
        Cualquier persona (en adelante \"Usuario\") que desee usar
        o utilice la aplicación SmartMobUCE o los Servicios podrá
        hacerlo sujetándose a los Términos y Condiciones Generales respectivos.
        Cualquier persona que no acepte estos términos y condiciones generales,
        los cuales tienen un carácter obligatorio y vinculante, no podrá utilizar
        la aplicación y/o los servicios. El Usuario debe leer,
        entender y aceptar todas las condiciones establecidas
        en los Términos y Condiciones Generales previo a su
        registración como Usuario de la aplicación. SmartMobUCE
        podrá modificar los Términos y Condiciones Generales en
        cualquier momento haciendo públicos en la web
        http://gmoncayoresearch.com/smartmobuce/acuerdo.html
        los términos modificados.\n
    </string>
    <string name="Terminos2">Usuarios</string>
    <string name="Terminos3">Los Servicios
        sólo están disponibles para personas que tengan
        capacidad legal para contratar. No podrán utilizar
        los servicios y/o la aplicación las personas que no
        tengan esa capacidad, los menores de edad o
        Usuarios dla aplicación que hayan sido suspendidos
        temporalmente o indefinidamente. El usuario reconoce
        ser mayor de 18 años cuando se inscribe para usar la
        aplicación\n
    </string>
    <string name="Terminos4">El servicio</string>
    <string name="Terminos5">El servicio ofrecido por
        SmartMobUCE a través dla aplicación es gratuito,
        pero SmartMobUCE se reserva el derecho de implementar
        nuevos servicios a los Usuarios, gratis o pagos.
        SmartMobUCE se reserva el derecho de inhabilitar
        o suspender usuarios dla aplicación, sin que esté
        obligado a comunicar o exponer las razones de su
        decisión y sin que ello genere algún derecho a
        indemnización o resarcimiento. Sin perjuicio de
        otras medidas, SmartMobUCE podrá advertir,suspender
        en forma temporal o inhabilitar un Usuario o una
        publicación, iniciar las acciones que estime
        pertinentes y/o suspender la prestación de sus
        Servicios si:\n
        (1)Se quebrantará alguna ley, o cualquiera de las
        estipulaciones de los Términos y Condiciones Generales;\n
        (2)Si incumpliera sus compromisos como Usuario;\n
        (3)Si se incurriera, a criterio de SmartMobUCE,
        en conductas o actos dolosos o fraudulentos;\n
        (4)No pudiera verificarse la identidad del Usuario
        o cualquier información proporcionada por el mismo
        fuere errónea;\n
    </string>
    <string name="Terminos6">El uso del servicio</string>
    <string name="Terminos7">Un trayecto en el que los usuarios del servicio
        no puede hacer responsable a SmartMobUCE.
        Tampoco SmartMobUCE será responsable de las condiciones
        de movilidad de los usuarios, en cualquier forma que fuere:
        el servicio brindado por SmartMobUCE mediante la aplicación
        es sólo como medio de estadístico. SmartMobUCE no asume
        la realización, titularidad, ni responsabilidad de la
        prestación de los servicios que intermedia, ni frente
        a los usuarios de lo mismos, ni frente a terceros.\n
    </string>
    <string name="Terminos8">Interrupciones y fallas del servicio</string>
    <string name="Terminos9">SmartMobUCE es parte de un proyecto de investigación
        y en esta fase su permanencia en la aplicacion y
        acceso web será por aproximadamente 15 días para
        fines de pilotaje de la aplicación, dentro de este
        periodo de prueba puede ocurrir que el acceso a la
        web o al servicio se interrumpa en el curso de
        operaciones de mantenimiento, actualizaciones
        hardware y software, de reparaciones de emergencia
        de la web, o debido a circunstancias fuera del
        control de SmartMobUCE (como falla de Internet).
        Es por eso que SmartMobUCE no garantiza el acceso
        y uso continuado o ininterrumpido de su sitio.
        Los Usuarios reconocen y aceptan que SmartMobUCE
        no asume ninguna responsabilidad hacia él por cualquier
        falta, suspensión o interrupción de la web o del servicio.
        SmartMobUCE no se responsabiliza por cualquier daño,
        perjuicio o pérdida al Usuario causados por fallas
        en el sistema, en el servidor o en Internet.
        SmartMobUCE tampoco será responsable por cualquier
        virus que pudiera infectar el equipo de los Usuarios
        como consecuencia del acceso, uso o examen de su sitio
        web o a raíz de cualquier transferencia de datos,
        archivos, imágenes, textos, o audio contenidos en
        el mismo. Los Usuarios no podrán imputarle a SmartMobUCE
        responsabilidad alguna ni exigir pago por lucro cesante,
        en virtud de perjuicios resultantes de dificultades
        técnicas o fallas en los sistemas o en Internet.\n
    </string>
    <string name="Terminos10">Violaciones del sistema</string>
    <string name="Terminos11">No está permitida ninguna acción o uso de dispositivo,
        software, u otro medio tendiente a interferir tanto en
        las actividades y operatoria dla aplicación y servicios
        de SmartMobUCE como en descripciones o bases de datos
        asociadas al sitio o la web
        http://gmoncayoresearch.com/smartmobuce/acuerdo.html .
        Cualquier intromisión, tentativa o actividad violatoria
        o contraria a las leyes sobre derecho de propiedad
        intelectual y/o a las prohibiciones estipuladas en
        este contrato harán posible a su responsable de las
        acciones legales pertinentes, y a las sanciones
        previstas por este acuerdo, así como lo hará responsable
        de indemnizar los daños ocasionados.\n
    </string>
    <string name="Terminos12">Propiedad intelectual</string>
    <string name="Terminos13">Los contenidos de las pantallas relativas a los
        servicios de SmartMobUCE como así también los
        programas, bases de datos, redes, archivos que
        permiten al Usuario hacer uso dla aplicación,
        son de propiedad de SmartMobUCE y están protegidas
        por las leyes y los tratados internacionales de derecho
        de autor, marcas, patentes, modelos y diseños industriales.
        El uso indebido y la reproducción total o parcial de
        dichos contenidos quedan prohibidos, salvo autorización
        expresa y por escrito de SmartMobUCE.\n
    </string>
    <string name="check">Verificar acuerdo</string>
    <string name="s04">Valles</string>
    <string name="m_correo">Por favor revisar su correo para activar la cuenta</string>
    <string name="gps_Latitude">La latitud va aquí</string>
    <string name="gps_Longitude">La longitud va aquí</string>
    <string name="gps_Accuracy">La precisión va aquí</string>
    <string name="gps_Altitude">La altitud va aquí</string>
    <string name="gps_Speed">La velocidad va aquí</string>
    <string name="gps_Provider">El proveedor va aquí</string>
    <string name="gps_Date">La fecha va aquí</string>
    <string name="dialog_Instructive">Se ha enviado un correo de activacion revise su bandeja de correo o correo no deseado para activar su cuenta. Una vez activada su cuenta podra ingresar su usuario y clave para acceder a la aplicacion</string>
    <string name="dialog_title">Atención!!!</string>

</resources>